【有空請幫拖打倒5毛】被5毛炸既良心ig

肯係ig表態既藝人/鋪頭得翻好少
大家真係要幫忙支持佢地
唔好俾班on 9 5毛瘋狂炸
除左天佑、HOCC、雞扒妹等藝人
我見到有個疑似大陸插畫師
佢有畫香港反送中既插畫
結果好多5毛衝黎ig 鬧佢
但無人幫佢還擊 睇到我好激氣
如果巴打絲打有少少時間
幫忙入去diu走5毛

如巴絲打有發現需要手足入去diu走5毛既page
可以係下面留低
大家一齊撐翻自己友

btw，我係元屯天人，7月27日不見不散

pish

自推

方便既話放低條link方便下大家

唔好意思，即補

727元朗捉精靈

727不見不散 自推